Dlink wifi真係痴撚線

搞左我幾日 個wifi都未用到 次次都係得一部電話 一部mac book連到 其餘全家人都連唔到

乜撚野事呀到底

電訊供應商比個d user name password都打曬 都係咁

有無it神人識解答

新買架個wifi 係咪曬左錢。。。

得我一個用到有咩用

推

push

如果係咁個router唔應該揀DHCP

巴打咁應該揀咩

但有無人解釋到點解得我一個用到

正常wifi唔得唔係應該全部人都用唔到架咩

你係咪用netvigator?
有冇pppoe?

Dlink 同另一隻link都好易壞

user name係 @netvigator.com

你買dlink先痴線

見佢300蚊雙頻 no next time

我試過曬pppoe 固定ip DHCP 都係得我自己用到 我自己電腦 手機用到 其餘全家人無人用到

攞去換啦

逐部入mac address

無諗到廢到咁

我屋企人用唔到 mac機用到喎🤔

你去Wi-Fi嗰頁睇吓
睇吓係唔係限左要指定mac address

D記係咁上下，用返B記吧啦

我check check先

其實我好唔好用返window機set

痴撚線

on9 wifi

勿買dlink呀！！！

擺買dlink!!!

下次記住唔好貪便

正常都唔會買dlink啦

有冇攪過其他setting呀
正常新router default setting唔會有呢個情況

用dlink 唔係問題
有問題果個用家
利申幫屋企人set 過隻乜事都冇

mo ah...

好買唔買買dlink先痴撚線

似係renew機但條友唔記得做factory format
之後啲setting亂哂用唔到

攞個萬字夾拮reset個臭閪啦！望！

用dlink仲痴線！

見你上面話DHCP PPPOE FIX IP都上到網 你9成有野SET錯

試多一樣野 直接RESET左隻ROUTER佢
然後齋改WIFI 名&PW
網絡連線類型唔係亂轉
基本上如果你係光纖MODEM正常都係行DHCP
非光纖就要睇你個寬頻PLAN DHCP/PPPOE都有可能

我都用緊dlink 成日岩岩番到屋企 連成分鐘先連到wifi

我用window直頭入唔到dlink個網

佢個路由器ip唔係 192.168.乜乜乜 係兩位數開頭

reset左 電腦上到網 手機唔得

幾次都唔得

手機睇係 電腦睇又唔同

手機有冇SHOW D咩STATUS? 已連線/連線受限 之類

網路可能無法使用

手機開BROWSER 試下有冇彈寬頻欠費網頁
都冇就拎隻機去換

九成要換 on9999999

無

網絡可能無法使用係琴日既事 今日又無

[size=2[/size=2]

永遠寫已斷線

唔明呢個位囉！

你用電話線定光纖呀
前者就pppoe 唔好DHCP啦

pppoe連左一萬次都唔得

netvigator 唔駛set 野架喎，就咁用DCHP就得
不如你reset 個router 重新黎過啦

dlink 咩model?

轉PPPOE試下 入供應商俾你個LOGIN同pw 如果係PCCW 就XXXXX@netvigator.com

Ac1200

我用電話線喎

入左都唔得 痴鳩線

reset router9成搞得掂

D link係有d奇怪問題
久唔久個wifi會上唔到網，要reboot router
之後頂唔順轉左ASUS AC68U 一切正常

咁我收返，未set過電話線

reset左3次喇

掉左佢，買隻AC68U

派唔到ip

隻router根本就拎唔到ip
但你部電腦上到網又幾奇怪

寬頻公司俾你個個pppoe login 有冇數字尾? 例如chantaiman1

你netvigator電話線正路應該係揀pppoe
如果id同pw都無入錯
就99% router問題

有數字尾
係囉 最諗唔明係我自己本人既所有野 （ps4 macbook iphone)就連到 其他人一律唔得

直接打電話話上唔到網咪得

唔知點解釋得我自己用到 仲要個時未登入網上行

未登入 我自己所有野都用到 癲唔癲

上網都用大陸野？國安睇撚住你喇而家

咁9成係isp問題 打電話上去啦

d 未用過
但tp 好肯定係垃圾新買返黎都狂斷線
最好笑係拎去代理整佢都話整唔到

已black listed

你條lan線會唔會係插咗lan port而唔係wan啊？

巴打住邊，200上門幫你set

modem 出條線係咪插左電腦

出黎狗總我答你

有無插錯線呀?

雖然揀dlink係on9
不過肯定係樓主setup錯
我係你就換部velop喇

dlink好似係台灣野 不過都冇乜分別 都係成日壞

明天再問問

應該唔會掛

睇相

你有冇插錯線呀

應該要係 Modem <> router <> 電腦

電腦一定要插？

我有條藍色駁modem router 灰色既線兩部都有 有條落電腦

插錯喎⋯⋯

唔會有野衰得過tplink同totolink 呀話?
我用緊d link , 好過以上兩隻喎

wan同lan都唔識分
買咩牌子都痴撚線

你唔插點setup呀

set錯晒嘢啦
你而家將modem 後面d LAN 線全部唔好插
熄modem 等15分鐘
插返條LAN線 插返MODEM 同router (DLINK) 黃色port 個條線
入router set DHCP ，等多陣就上到

屌你用光纖架傻仔 P乜鳩PPOE

插返MODEM 同router (DLINK) 黃色port 個條線好喇
藍色個條唔好插

完全駁錯曬啲線。
Modem 淨係用一條線直接出router， modem其他port唔可以再駁電腦。
電腦要經router接駁。
你係女咪上嚟幫你整囉。

所有野解釋到
Wan插pc
手機有數據，以為連咗wifi

dlink 同 tplink一樣咁差
好難想像有人會用

三大link tplink dlink totolink

睇你個問題已經估撚到啦
見過唔少人真係咁插 跟住係到屌鬼話成日斷線

佢唔識set ，比咩牌子佢都一樣

潛左係咪上緊網唔得閒

關閪咩link咩link事咩
d線錯撚哂
唔係話吹奏乜link物link
但隻tplink用左十年都仲上到
想換都冇得換

連花小小時間睇說明書都唔睇就屌晒鬼

on9仔唔識就睇說明書啦

唔該曬各位大佬 啱啱先返到屋企 聽朝試 我電腦白痴

轉牌子買埋200-300蚊 wifi

轉隻asus ac68u 又平又抵玩

唉呢d野真係唔曉 靜係唔想打機咁lag

多謝巴打 跟著你set即刻用到

但用到5分鐘之後 無啦啦又上唔到 明明router一切正常

但一連wifi modem個個port位就係咁閃 跟著上唔到

我係咪又插錯野

唉真係好氣餒

屌！！！！

我係傻鳩

無 今日先得閒整 又一獲泡

真

可能係

藍色線, 插落router 個wan 頭到 即係唔係 1, 2 , 3 ,4 既port 到

無wan位 得option port1-4....

我講緊個modem閃

Wan咪黃色插口

個port位閃就好正常
你有用緊就會閃

但上唔到網

我係咁插

影哂modem router 個屎忽位算喇

你拎多條線係router出落電腦
睇下上唔上到

我梗係覺得你router唔知㩒撚左啲乜

上面modem
下面router

咁又係 我傻架

連唔連到個wifi?

會唔會部野壞壞地，試下換過部。

Reset部router
跟佢個引導set
有咩step唔明就再影相上黎

我用mac book 無lap top

黃色個果就係WAN 頭

連到用唔到

係喎, 未問你用邊間上網, 和記個D 有D 煩喎, 你個modem 有無轉過port ?

收到 即做

咁應該啱 感激巴打

用咩上網？有冇跟返setting?

要平買TPLINK

pccw
我知呀 係咪有d會限port位

你轉過modem 個port 佢可能會lock 左你未轉之前個果port

網上爬

你唔插router 直出去電腦,你上唔上到網?

有d會限左port上網同寬頻電話etc
插錯就上唔到網

你知唔知㩒邊粒制reset

試下modem port 出電腦試下上唔上到先

上到就將個條插落wan到

無labtop mac插唔到數據線

我原本都叫佢咁做 但佢得macbook
睇個勢都應該冇買USB Ethernet

你搵唔搵到router邊粒制喺reset

咩link 都唔好買

reset左router 跟著連wifi 上返dlink個網 入到去係咁

但上面有巴打話我係用光纖咁我仲登唔登入好

感激各位大佬 連登有愛

fiber 好似唔係行PPPOE 架喎

唔好login

我取消左 跟著佢就彈左依舊野出黎 同埋自己揀左DHCP

其實插岩線，乜鳩都試下自然得

更唔更新好

我錯到7彩好彩大家提我

右上角"X"關左佢 之後係咩?

之後就係上面叫我更新個個畫面個張圖

係咪上到網啦?

唔洗更新住
你依家係唔係都上唔到

唔好更住, 更左又晒多幾分鐘
SET好上返網先整

um 係 但一陣唔知會唔會又斷 我頭先都上到一陣

你應該可以設定WIFI個SSID & PW

上到

咁操多佢一陣, 或者更新佢

插錯線呀嘛，插錯線緊係奶野啦

唔該曬各位 真係大家都係精英 救返小弟幾百蚊 唔識電腦野真係好廢

唔得先再問

你連其他野試下，如果幾個device 都連都應該ok啦

Btw 你set好左wifi未

set左用到

手機 電腦都okay 試埋ps4先

多謝各位精英出手相助 再講多次 真係唔該曬大家3唔識7咁幫我

咁你就得閒更新佢啦

笑死我
一次過睇哂內容超好笑~
lan線都插錯~
不過唔撞板又點會學識~
最奇係連登好有耐性教你
比著第二D燥底人一定連環爆粗50個字
加油了,電腦新手

如果喺舊登應該大把It狗屌到你痴線、自己本身乜都唔識就屌鳩啲工具先

btw、好難得咁多巴打慢慢教人教到成十頁

無錯~
睇來連登超有愛

係 頭先仲要幾位巴打秒覆我 真係痴線

我好彩姐

特別嗚謝 你們的確是 同 火_龍 巴打

呢兩位都好熱心

用緊wifi覆大家 真係唔該曬

啱啱測網測 呢隻router快我舊個個3倍有多

連圖都搵埋咁教 癲

依加擺明條友唔識裝隻router.

買乜牌子都出事啦.頂多A/N叫做易set d咁解

PS.300蚊買隻AC1200,10/100 ROUTER都話抵.....
條友真係唔識架喎.jpg

重新RESET一次,開機
初初你用住LAN 線SET機
你要入到192.168.0.1先好搞其它野
若果出169.254.X.X既話就九成你有野搞錯左

依家香港人要首望相助,幫到有時間既, 就幫,
唔好再有各家自掃門前雪呢個做法....

巴打有無諗住同個router道歉?

我都好想講
其實tplink,tenda算係咁啦
起碼平得黎俾番個質素你

個人覺得tenda部ac9,ac15其實唔差

恭喜你先，但想問下你部dlink有無gigaport架?

如果無又係好浪費

你睇睇佢張圖

見到個model dir-822再sreach sreach已經知啦

10/100

我窮撚
用平價大陸router

又唔洗特別鳴謝嘅
都係幫到就幫

自己唔撚識就屌鳩人地個牌子
雖然d link係廢
都唔夠你廢
唔識就俾錢人攪啦，要自學唔係上黎屌個牌子既，屌下自己先啦

都係兩大之爭 asus 同netgear
有錢想買呢兩隻

咁用黎又係晒鳩氣

冚家link

更一更新狀況先 依家又上唔到網 顯示連到wifi 但乜都load唔到

睇黎我無屌錯真係虧

你問我既話
大家300蚊

我寧願買TPLINK C2或者加多50-60蚊買C1200
再唔係TENDA AC9

AC9同C1200係真GIGA CHIPSET.網通U
基本上同RT-AC1200G+用既U一樣

唔識

感激 不過都應該買過隻算

呢d小弟真係唔L識 求其買 奶曬野

佢有FW叫你升既
你升埋再決定都未遲

WIFI就好基本
熄哂WPS,AUTO CHANNEL,AUTO BANDWIDTH先

若果依四招都唔掂先對隻野性能再下判斷

估計你部野都係MTK MT7620果類CPU吧

等我總結下樓主柒左幾多鑊

1. Dlink router 同pccw modern 插錯哂屌錯閪
2. 插錯線之餘仲set 埋pppoe
3. 屌柒個router 有事點知係自己柒
4. 插返好線後又唔知係行DHCP ，繼續pppoe 搞到上唔到

最終百屌成材

原來係蟹仔CHIPSET.
若果四招都唔掂既話

你買張蟹仔WIFI CARD有機會會好一點

不過WIFI ROUTER既WIFI唔穩定一般都係等廠睇下有無FW,UP完後再睇睇會唔會得到解決.有時有D新MODEL既一兩個VERION都未必FIX到.

但係DL FW乜牌都係.請睇睇ROUTER張LABLE

個LABLE係乜野REV.一定要岩REV牌本先好UP

下

btw 你光纖（綠色頭）扯到咁彎部modem放返左少少等佢鬆d啦

巴打，咁屈法，隨時又上唔網

光纖線係唔可以屈曲佢, 唔係會上唔到網的

上少券佢詬已經上唔到
可能已經

PCCW DNS?

上少少佢話

唔明

照計唔關dns事嘅有事應該公海幾個post

我試下睇下更新左個咩軔體先（真係唔識）

依家個狀態

妖 用左個靚鐘咋 又虧

其實會唔會係本身冇signal?
因為冇signal照開router 手機都會出到wifi公仔

利申 電腦識我 我唔識佢

如果更新到即係上到網啦btw試吓

鬆返條光纖線先啦好驚佢死

頭先見到你講即刻鬆左

整返了 但依家又虧

fix完 又變返咁

係咪痴撚線架！

一早叫你唔好用dlink

但都估唔到佢癲到近乎用唔到喎...

有冇裝MyHKT app，入面有個線路測試，唔知有冇用利申未用過

睇睇先

換隻linksys/netgear
包穩定,至少唔會咁先
你既情況8成機會係粒chips有事

兩部機d燈有冇唔同咗？

咁我好無攞返去換 退錢個d
係蘇寧買架 唔知退唔退到添 咩都拆曬

無呀

拿拿臨拎去行到整

唉 3舊水買隻咁既野返黎

依家你個情況係modem去router 個段有問題 係咪時上到網時上唔到網？

係完全上唔到

無lan port真係好難試一係拎去親戚朋友屋企試

最怕你你屈死左條光纖...睇返張圖，你隻router 出wifi 係ok既....

modem連pc ping返夜先

又話者，你reboot 過隻modem 同router 一次啦，睇下仲上唔上到

佢無PC , mac無lan

又會唔會係條link住modem同router出問題？
我之以試過直插lan到pc ok
連wifi唔得
我真係自己咩電腦都唔識架 講錯勿屌

太多device隊死左隻router

樓主無得試直插pc

佢幅圖都係咁

呢幾日買左個新router 又係搞左半日

30幾蚊買條新既lan(係咪咁叫？！）試下lor又

你試下將所有野熄15分鐘再開

打錯
佢幅圖都唔係咁

有冇人知個wifi會自己斷線 跟住一陣又會自動重新連（幾十秒至幾分鍾都有過）嘅話係router問題定hkbn果邊嘅事 一日會斷幾次

好好 依家試下

wifi係咪黎自自己router 出？ 係既話，兩個較大可能性 1.router 虧左了 ..... 2.可能係撞channel 試下setting度轉下channel

新買ac68u

係router直接出 我睇下有冇channel較下

隨時upgrade firmware 可以 solve 到呢d怪問題

應該點轉 係咪上返dlink個網

你個case 同 波蘿包巴打唔同喎 你係reboot modem 同router 試下，怕就真係怕你條fiber 俾你屈死左....

巴打仲係唔係到？

最新版本了可能係個上網廢 一直冇理過又貴又廢